有冇巴絲用QQ音樂/蝦米

試下過moov都ok

主要係想無損, 月費就點都會比

有冇巴絲有用QQ音樂/蝦米, 希望share下評價

一直用開kkbox, 試用過moov感覺無話咩特別難用

都係download再offline random play

蝦米幾好，用緊，一年VIP 百壹蚊左右，歌都幾齊，音質都可以

無ip限制咩？

用開網易路過